我知道仇b似邊個了

山岸逢花召喚

連登仔禁正經？